有冇人唔係好洗錢

年收入400k儲到350k
食貴野食唔出分別
對牌子唔追求
係偶然隔幾年買下貴既電子產品

on9

on79

Exactly me

Tg 傾下
我哋應該好啱傾

一日用唔過50

一個月洗1500左右 (都係必要支出 )
搵唔到其他地方洗錢....

發哥唔大洗仲會捐，你又試下捐曬成副身家出黎，救下災

唔洗比家用已經係成功人士

我一兩年去兩次旅行, 兩次旅行就係最大洗費

一年洗35% 錢儲65%, 但係都係唔夠錢financial independence.

點解洗咁少？食飯搭車比家用都over啦唔係咩

一個月搵五球

唔係唔洗比，但家人一蚊都唔用幫我儲
我叫佢地用，但佢地知我返工辛苦

3蚊一舊同50蚊一舊既同類壽司食唔出分別
100蚊恤衫1000蚊恤衫分唔到分別
冇咩娛樂

可能會每幾年花幾萬update電腦野電子野，但除開咁多個月其實唔多

入完8達通已經50

同意, 食好野唔係要食貴野, 平野都有好野食

電腦, 我都想UPGRADE, 但係UP完都唔知做乜, 又冇咩好GAME 想玩, 打黎打去都係舊GAME, 結果舊錢又節省返

好撚老懢

都唔知你算唔算幸福

用m字來當萬，一定冇吹水

是但啦
一個月一億喇係喇

我可以免費幫你使

吹到
租又唔洗交?😂😂😂

同屋企人住
哪有錢買樓

開始覺得大部份消費都好無謂

望住戶口裡面既錢越黎越多個滿足感大過買野

其實出黎做野好多都係用幾多十k表達架啦

呢位小朋友畢業未？

月入5m 見到都好尷尬啊

人地上面笑9你 五球你見唔見到呀？

畢業未啊？仲死撐 乜野5000k 你識唔識用單位 究竟？？？

唔洗交稅

咪5M 你知唔撚知 M係百萬啊 唔好笑死人啦

仲一個月搵五M

你唔撚係以為要用5000k啊

你月薪用到m? 唔好搞笑啦好唔好
講做野

毒撚就毒撚啦
扮咩唔係好洗錢

利申 畀埋家用都儲到6-7 成糧

打開份報紙 上jobsdb market 睇下 邊份工唔係用k呀？小朋友

緊係啦 你贏家 一個月成5m 喎 冇人夠你玩啦

月入5m 都係食m記
突然覺得自己食得好豪

小心突然有個女仔岀現
呃走你成副身家
睇你個樣都毒左好多年

巴打係咪玩開巨商

我每月支出
車費700
LUNCH 1300
上網錢+電話300
其他儲晒
27歲樓已買

巴打係咪食唔到冰鮮味 新鮮味嗰啲人

我避免消費純粹係唔想益左班商家佬 759阿信屋外